轉行做物業管理真係咁難？

是咁的 我做左3年飲食 做到灰灰地
於是裸辭 想轉行做物管

上Recruit搵下管業助理 至少sd左CV俾7間公司
見工既得2間
第一間見完工無通知 第二間叫我等消息second in

我見好多公司都請人
係咪我無經驗就唔請
啲仆街HR就覺得我做左幾年餐飲 應該繼續做落去
好似唔撚俾人轉行咁

初入行做物管咪即係保安+客戶服務
乜真係咁難入行咩？

咩學歷

物業管理係資產管理之中最高級既行業
至少考返個CFA再講

IVE仔

客服+保安都要CFA

拎左保安證先啦

藍證 平安卡都拎左

基本
我見一般CFA+CPA+MBA先做到supervisor
Manager就直頭要有幾百年經驗先做到

咁初入行 做𡃁仔位 唔駛咁高學歷掛

CFA就夠

馬鞍山烏溪沙果邊做緊CS
要唔要介紹，99%請

其實你地講既CFA係咪特許金融分析師
Chartered Financial Analyst？？
關物管咩事？

最好返港島 九龍新界太遠

有無做緊物管既巴打入黎吹幾句？

你可能apply左d大公司
其他公司大把apo唔洗做過加無腦都請
一堆垃圾黎

你咪理啲傻鳩啦
其實Ive diploma 夠啦

見工作範疇差唔多 當然apply大公司先

其實中五畢業都得(好似係)

啲仆街HR就覺得我做左幾年餐飲 應該繼續做落去
好似唔撚俾人轉行咁

好同意呢句
次次見工都係咁 唔通做死一世咩 屌

無錯 讀完書都廿歲 做2-3年野再定方向都未遲
後生就係咁啦
啲HR又食古不化

物管好缺前線 office 都唔夠人 等下消息應該有 又或者PA做起

我in 過 6day 要輪夜 8碼 pa 都唔請

我apply都係管助理

咁都唔請 要求好高？